(換物)mnml m1 denim

有無巴打要29
太撚瘦 成條褲都太闊
想換28

巴打你幾高 我174 條褲太長 好核突

你刪哂條拉鍊 ？
我同你差唔多
唔長 但太闊

有條全新w29想換w30

Ching 仲換唔換😂，我有條黑色28